見到初選票站有個票站義工明顯未登記做選民

因為嗰個係一個明顯未夠十八歲嘅小五、小六學生

當年小五、小六,星期日下晝我通常留喺屋企打機,乜嘢係泛民、奶共乜都唔知
依家嘅細佬已經進化到主動關心社會

佢哋未有投票權,都願意身體力行咁展示佢哋係有幾撚鐘意香港

你呢？

p.s.
嗰個票站位於一個俾人話咗蝗區好耐嘅新市鎮嘅一條有極多新殖民嘅屋邨